英國下周五解除對港澳台等旅客入境英格蘭後需檢疫措施

英國政府宣布，由7月10日起，來自59個國家或地區的旅客，入境英格蘭時毋須再檢疫14日。

被列入名單的包括港澳台、澳紐、法國、德國、意大利、日本、荷蘭、南韓、西班牙、越南等。

美國、加拿大及葡萄牙未被列入名單之上，意味來自這些國家的旅客，入境英格蘭後仍然要自我隔離14日。

簡化著草程序

The UK

God save the queen

有台灣冇支那 日出啦

防疫世界第一都冇份講唔過去 但反而歐盟冇俾台灣

去到英國既手足，一定要窮一生抗共，要令英國日出

同啲蝗講只要係香港出發去英國肯做難民都會收留佢 睇下幾多人會"投誠"

英國今次脫歐 真係食屎食著豆

agger，參軍參政參加教育學術界

假日組隊去掃共黨地盆

永遠唔會原諒支那